Hotel man HD報non ju y3除咗讀翻hotel仲有咩選擇。。

唔想讀翻tourism
HKU / UST既bba有冇機
Hm讀既好似都叫關關地事
有冇成功既例子

另外唔拉更Computer science都有性趣
是咪冇機

求高手

就開學你先問

有幾低能？咁你識唔識答

問定下年 依家問既timing令人誤會掛

咩GPA又唔講 點幫你呀ON9

仲有成年讀 點知咩GPA

y1 cgpa ~3.9

點解呢到d人三句唔埋兩句人身攻擊

.

難啲
唔想讀返hotel 嘅可以揀
city BOM MKT
Poly Acct
HKU IM Art
前題都係GPA要好撚高 否則一定俾人問你點解會轉

比人問點解轉好易吹姐 我諗keep到3.9都叫高掛..?
不過我只想hku/ust入面揀 冇的話最後先選擇翻poly
其他唔考慮

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

UST 唔洗諗 咁耐以黎追過咁多non ju post 都未見過有HOTEL HD 入UST
HKU IM 最有機

我都見HM入IM 但呢科好似唔係ugc而係所謂top up degree黎?
同埋認受性如何 因為真係比較陌生 同CS有咩分別之類

hotel man 都要讀?不如直接入去酒店做好過啦,侍應都要番學

Hd 點會轉到，當初唔係諗住升shtm 就咪揀啦

UGC 黎 有有朋友嘅朋友讀緊
佢都係為HKU 個名架姐 同埋同你一樣唔想再讀HOTEL

shtm 次次上大堂car 都比人恥笑😂😂😂

thx for info

CS呢

hku im係咪可以y4轉cs
in case gpa好

refer:

hotel man伏唔伏

有fd話今年有個poly hd升番去poly文科ugc

Non jupas咩事都可以發生，你報左先。

中同hkcc hotel有ust offer

文科好似間間都收 我睇理商姐
你中同ust咩offer

如果你要上返三大，除左gpa之外interview都要好掂先得，因為interviewer見你gpa高而且係讀款待，佢地expect你係好smart，所以唔好做高分低能

HKU IM有好多人double major

interview有準備既應該唔太差掛 擔心係會唔會screen走我姐直接未in就

點double major?
同double degree有咩關係
y3(1?)入到去直接double?
讀IM呢條路就真係aim轉CS

Hotel man 關 cs 咩事
係都收曬讀cs個啲先喇
同埋asso hd入cs 好大競爭
三大cs asso hd cgpa冇3.7唔使諗
更何況你個科一啲都唔關事

利申 asshole仔返hku cs

所以諗入IM y4轉CS囉
你知唔知有冇case?
上面條link個post話有

Yr4轉？
就Grad喇喎仲點轉
會唔會佢係講緊grad完再報BEng CS

咁就真係唔知果個comment表達d咩wor

上面條link #92

Business yr2。
Hkcc hm係under business。你夠高就得

hd grad去翻y2?

易到仆街 變相無趣 (我覺得)

呢樣岩 出嚟做過嘢就知架啦

我指重點係當年的確有人從IM轉入CS 呢句

或者到時讀master cs 咪得

$$$$$$$$$$$$
degree就夠了

只聽過BBA想轉專少少既htm(雖然唔專得好多)
但點解要轉bba？

BBA冇咁專(?)

。